---
date: "2004-12-26T18:59:00+07:00"
title: "Scrambel lagiy?"
---

Oh bukan.. ini bukan scramble lagi.. tapi orang2 yang suka maen scramble
(SC) adalah:

-  ^piE^
-  Ifan
-  [JuNioR](http://itzjuztme.blogspot.com/)
-  phinisi
-  kucells
-  panpora
-  ghg
-  [Dea`](http://kucingpilek.blogspot.com)
-  coolmodjo
-  what`s_up
-  sEnIoR
-  apemboy

duh sapa lagi yah? pada lupa hehehe.. Nah yang namanya ^piE^ sama Ifan
itu skr ada disini, di [planet](http://www.pla-net.teras.net.id).

Lagi pada seru2an maen sc. Nah kalo kalian masih pada bengong atau gak
ngerti apa yang gw bilang, atau di mana kita maen, coba deh masuk ke
`#allindo` server `irc.nullus.net`.
